轉發：二百萬三罷聯合陣線頻道 - 入工會入工會入工會

大家記得今日1111只係罷工既預演，但唔夠人就得唔到效果又危險

因為唔夠人罷所以小朋友要堵路，依家D黑警顛到咁，咩到無做都可以中槍，前線出黎既風險極度高，非常危險，因為要唔夠人隻鵝仲夠膽可以出黎譴責

我知大家好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

自從周同學離去上街D人都叫香港人報仇 黑警死全家，血債血償 我想知係度叫呢D口號既人有幾多個係前線？鼓勵小朋友帶仇恨上前線，會唔會太危險？D狗顛架！
報仇係有好多種

真正既報仇， 係要一個有組織，大規模甚至係持續既罷工，
我知係好難好難，有好多人屋企有老，有成頭家要養，所以更加有組織.
同一個資深既BBC前線記者傾過,佢覺得香港人有高度組織能力，覺得要一個有組織，大規模甚至係持續既罷工先係出路，而且絕對有能力影響政府！！
只要人夠多，小朋友就唔使要堵路，
只要人夠多，先可以保障到大家既權益，唔驚扣人工或比人抄
只要人夠多，就唔會好似今日咁唔夠威脅，隻鵝，黑警一D都無縮！！！！
只要人夠多，先可以有效咁令政府跪低，直到拉哂全部涉事黑警，狗官！！！！到時香港先至有安寧！！！

我知叫大家冷靜好難
無論我地獅鳥幾多個人都唔會有用，對於殺人唔眨眼既政權，不痛不癢，一日政府唔跪低，黑警濫權愈來愈嚴重以後每日繼續有人被嘔打，被強暴，被自殺，甚至開槍鎮壓, 要救香港每個人都有能力亦有責任

唔該和理非下次有人叫香港人報仇，試下改叫香港人罷工，我知氣勢差D，但呢個先至係最快可以減低傷亡， 最有效既方法！！！！！

以後唔該出街叫

要到報仇，有效罷工！

有效罷工，
組織工會！！！！
和勇齊罷，
打倒暴政！！！！

唔該全部人入TG，組織／加入工會，眾籌

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推

推2

Push

【英國戰線報捷】但革命尚未成功